★突發！派$4000收270萬份申請 暫1.4萬人獲發全額

270萬香港人近日等緊一封信，究竟是甚麼信件？答案自然是4000港元關愛共享計劃的申請結果通知書。有市民今日(13日)在社交網站Facebook上載該封信件，指可收足4000港元，並於7天內過數予其銀行戶口。信件簽發日期是本周二(9日)，亦即在職家庭津貼辦事處首日發放4000港元的日子。換言之，該名網民是首批收錢的幸運兒。

職津處回覆東網指，由本周二至昨日(12日)，已就約2萬宗成功申請個案指示銀行發放款項，當中，約70%獲全數4000港元，即約1.4萬人。截至本周四(11日)，職津處共收到逾270萬份申請，已向約170萬申請人發出申請確認通知。

未

好想要…就嚟冇錢開飯…

見撚到你地為果4000蚊左搞右搞咁撚麻煩真係慘

樓豬個4000蚊已入維尼户口

1.4萬，想笑死人咩

屌佢老母
我3月頭申請係樓下寄
我fd 3月中先交
佢收埋第2個sms啦
屌你老母

我2月中寄,琴日先收到msg

而家先處理左1%派到下次派錢

做雞咬老綜都派咗，今日仲要喺whatsapp 曬命

痴撚線政府

連sms都未有

香港成270萬人合資格拎
原來咁多無做嘢無交稅/ 交得少少稅既人

屌你老母，星期二開始派，當你六日休息派到星期五。
4個工作日派14000人，每日派3500人。

有成200萬申請人，200萬/3500 = 571.4 個工作日
屌你老母，星期六日仲要休息唔開工，分分鐘後年都未有

之前新聞話派到年尾？？屌你老母啦

OK睇錯，70% 全額 有14000人，即係已經處理左20000人

4個工作日派20000人，每日派5000人。

有成200萬申請人，200萬/5000 = 400 個工作日
屌你老母，星期六日仲要休息唔開工，分分鐘後年都未有

之前新聞話派到年尾？？屌你老母啦

垃撚圾政府

姐係收完sms會再收到呢封信？

270萬申請表+冇申請+之前綜援/長者=？

起碼400人萬左右，冇做嘢/冇交稅/交少少

要封信來做乜？

Sms都未撚收到

2月1日交表 但仲未收到message係咪唔正常？

係 我都呢幾日一齊同屋企人寄
佢地收到msg我收唔到

邊樣耐啲

冇話合資格拎
佢只係話有270萬人交表
唔代表個個都合資格

冇收到信 但收到錢

你睇到堅尼系數條curve都知咩事啦

表面派錢，實際香港人口全方位普查，數據齊晒

SMS 都仲未收到囉

未計d撚樣 一人交幾份

屌你老母
真係一日5000人

派完會唔會有多個sms?

派400日先派得完笑撚左

hk no IT

我係個100百萬人其中一個呀頂

唔會，會有信寄俾你

p.s.已拎

未有

政府帶頭創造就業機會

有無人仲未收到sms ....
身邊啲人全部收哂...